# PWA Con Angular 6 & Angular Material - Sistema de contrato musical

Este proyecto esta generado por sebatian ...

## PASOS PARA LA INSTALACION:

1- git clone git@bitbucket.org:sebas1409/musical.git
2- npm install 
3- ng serve
4- abrir en el navegador localhost:4200

